中國毒疫苗 波多野結衣「先知」被讚爆

中國爆發疫苗造假案，引發民眾驚恐，甚至湧入美國駐華大使館的微博，希望美國總統川普伸出援手。不過中國假疫苗已非首次，2年前疫苗出現問題時，日本知名AV女優波多野結衣就曾氣噗噗地在微博發文，「有壞蛋在中國大量秘密銷售假疫苗？太可氣了！」如今這篇發文再被翻出來，中國網友感嘆原來日本人2年前就知道。

波多野結衣2016年3月底時，以中、日文抨擊中國假疫苗，還配上做出生氣樣的臉蛋，如今中國再爆假疫苗，許多網友紛紛來朝聖留言「這麼早就知道了厲害」、「就疫苗的事，你看看中國的星們有幾個站出來說話的，他們真的不如這位小姐」、「波多老師就知道了」、「德藝雙馨」、「AV界良心女優」。

有得屌我屌

太可惡了

點解要中國冇國產av 成班唔愛國睇日本av

根本2016年都出過事

むかつく

同沙士由邊度傳邊度一樣，中國人認知嘅新聞係冇左一半

點會冇

幾時都話:
弱智賊種，
支那狗共，
禍害中華，
柒出國際!

係從未改善過

土豪:含啦，八婆

潛入搜查官劇情黎

好想同佢打疫苗

咪又係一隻正版都唔買

放棄習帝造神

變左吹奏AV女優

呢張相應該可以反用好多次

好想幫佢埋單呀

等我黎教訓下你

一直發生緊既事

其實毒死班蝗蟲仔，都算一種行善積德

介紹?

比錯左負皮你

好動盪

果然係專業搜查官

次次都係咁 有乜好驚訝？

又要打J

結衣

中港偽人在那兒?

「德藝雙馨」呢幾個字用得好。

寫嗰條友有讀過吓書

當年佢有無比人屌?

俾我幫你奶閪

塊閪比人屌到反晒黑晒又群邊就靜啦日本臭雞

今晚就j你啦！

甚至湧入美國駐華大使館的微博，希望美國總統川普伸出援手

侵侵:「sorry, 我就係想多D中國人死」

呢家係大陸哩挖返出黎咋wo
2025中國製造 掂既話
使乜理會下三流既日本人

果然係做過麻藥搜查官

女搜查官

壞蛋

個嬲樣好撚正

良心藝人

李克強都係先知啦 今時今日仲可以用返同一張相添 慳水慳力 不愧為領導

有正常認知能力既人一早就知.

AV女優智力>>>>支那人>>>港豬.

咪又係雞

波多野

突然小題大做 又想搞邊個呀

有無cose

Code

講緊正經野又精蟲上腦

IESP-607

射射巴打

真係笑死 中國官僚

連av女優都有勇氣、智識過支那人

對比中國班雞, 妓不如人

屌

麻藥

如果有一支半支入香港,樓市一定死....

我08年開始屌柒華人賤種唔通我又係先知
事實黎姐

應該規定全個大陸每隻蝗蟲出世開始每日就要打毒疫苗 無打既要一次過補打返晒